\documentclass[14pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ragged2e}
\begin{document}
\begin{center}
	\LARGE EJERCICIOS PARA PRACTICAR CON \LaTeX{}
	\normalsize\raggedright DAW
\end{center}
\section{Las  f\'ormulas  necesarias  para  el  examen  son las siguientes:}
\begin{equation*}
y = mx + b \text{ es la ecuaci\'on de la recta}
\end{equation*}
\begin{equation*}
F = G (\frac{m_1m_2}{r^2}) \text{ Fuerza gravitatoria entre dos masas}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\left[\frac{N}{(\frac{L}{c}) - (a + b)}\right]
\end{equation*}
\begin{equation*}
y=1+\left(\frac{1}{x}+\frac{1}{x^2}+\frac{1}{x^3}+\dots+\frac{1}{x^{n-1}}+\frac{1}{x^n}\right)
\end{equation*}
\\
\section{Las f\'ormulas necesarias para el examen son las siguientes}
\begin{multline}
p(x)=3x^6+14x^5y+590x^4y^2+19x^3y^3 \\
-12x^2y^4-12xy^5+2y^6-a^3b^3+b^8+n_3+3^9
\end{multline}
\begin{equation}
\frac{4}{2}x=\frac{2}{1}x
\end{equation}
\begin{equation}
\int_{0}2(2x+2-x^2-2)dx=\left[x^2-\frac{x^3}{3}\right]^2_0=4-\frac{8}{3}=\frac{4}{3}
\end{equation}
\begin{equation}
x=\frac{\int_{x}yf(x)dx}{g(x)}
\end{equation}
\begin{gather*}
4x-6y=9 \\
2x^2+5x+7y=4a+d
\end{gather*}
\end{document}